張繼聰謝安琪為細女入名校 擲50萬買債券年交8萬5學費

張繼聰與謝安琪所生的幼女張靖（Kaka Ball），是張家的心肝寶貝，獲父母及哥哥張瞻錫到燶，今年Kaka Ball踏入4歲適學年齡入讀幼稚園，謝安琪千挑萬選，為了讓女兒入讀名牌國際學校，夫婦二人投下50萬元購買學校債券，每年又邀交85000元學費，讓Kaka Ball入讀心儀幼稚園後，可「一條龍」直升小學及中學，避過升學考試壓力，盡顯廿四孝。

謝安琪為女兒張靖開設的個人IG，日前貼出女兒穿上英基幼稚園校服的學生相，一頭鬈髮的Kaka Ball在拍照時蹺手蹺腳，擺出不耐煩表情，在照片看到Kaka Ball旁有一隻成人左手觸碰着她，似乎需要邊𠱁邊拍照，最後亦成功拍得Kaka Ball的可愛笑臉，並在帖文留言說：「I’ve taken my model face to the next level.Who says I have to smile for my year book photo?」

Noted with thanks.

大個咗跟阿媽去整容條路就自然易行啦

笑死，今時今日仲有水魚花錢買債券入名校

笑咗

Kaka Ball

乜撚嘢kaka ball
讀IS然後同人講my name is kaka ball實畀人笑死

50萬未姐係英基

有毅進叔仔，大過打橫行惡過林鄭啦

大仔讀mos 英基

啲學生好多都移民大把位啦

其實幾cute
但乜撚野kaka ball

記者朋友 人地有英文名Karina唔叫叫人ig帳號kakaball

其實佢叫Karina
佢個ig先叫kakaball
social media當真名....

撚知咩又唔識佢
篇報導咁寫我咪咁講

個樣似老豆咁慘

佢阿哥讀英基唔係有分加咩？仲要買債券

難入㗎
而家唔知

佢呢D有錢咁做係正常
除非離港
但佢地呢D藝人離港去外國就冇市場

有錢有幾難

唔難就唔會收債券啦
就係多人爭先有人肯比

讀毅進咪得 跟老豆個細佬做狗嘛

買債券入名校係咩概念

同學校講我細佬係香港警察咪得囉
使撚俾咁多錢咩

謝安琪有無同黎偉業博士做愛？